民主法案 未夠數丫

簽完> 開email verify !!!

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個

本地線

1. 將警暴，藍絲，官員，議員罪證狂推比警察

2. 為左令每一個負責mon住既阿sir都不愁寂莫，每個人睇番自己生日日子既最後一位數字，揀下表有同樣最尾位數字既電話

3. 有關如何保護自己，請搜尋「太空」等相關字眼

5566 9500
5566 9501
5566 9502
5566 9503
5566 9504
5566 9505
5566 9506
5566 9507
5566 9508
5566 9509

國際線

1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852

好處：
1. 成本低
2. 可以迫大家儲下唔同角度文宣

壞處：
1. 本地線唔會要大家post番個舉報cap圖出黎，少左第二次marketing機會 (which is fine)
2. 外國人參與國際線程度成疑，但我覺得以campaign之名，行宣傳之實。就咁講#chinazi，#culturalrevolution，老實講有d悶。

push strong push

我去咗聯合國人權理事會 發現婦協公然派fake news！！！